# Прототип программного модуля интерпретатора языка Script

Гринченко Кирилл

1. Формирование грамматики языка Script 
2. Разбор фрагментов АДОС для основных операций 
3. Реализация интерпретатора основных операций
4. Реализация исполнительной надстройки 
5. Реализация аналитической надстройки 
6. 